<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>calcados on Vivi Modas</title>
    <link>https://vivimodas.com/tags/calcados/</link>
    <description>Recent content in calcados on Vivi Modas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Jan 2021 14:57:43 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://vivimodas.com/tags/calcados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Melhores sapatos de caminhada para homens e mulheres</title>
      <link>https://vivimodas.com/calcados/melhores-sapatos-de-caminhada-para-homens-e-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 14:57:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://vivimodas.com/calcados/melhores-sapatos-de-caminhada-para-homens-e-mulheres/</guid>
      <description>Não importa o quão bonito seja um sapato, se eles machucarem seus pés, você nunca mais os usará (a menos que você mantenha um par reserva e muitos band-aids no convés) Mas se você ficar de pé o dia todo, sapatos desconfortáveis simplesmente não são uma opção. Para ajudá-lo a encontrar sapatos mais confortáveis com os quais você possa caminhar longas distâncias - ou agüentar o dia todo - reunimos um grupo que os revisores mais entusiasmados da Amazon recomendam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhores sandálias femininas</title>
      <link>https://vivimodas.com/calcados/melhores-sandalias-femininas/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 14:34:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://vivimodas.com/calcados/melhores-sandalias-femininas/</guid>
      <description>Sandálias com melhor classificação 
A partir de R$556,00 na Amazon
Chinelo feminino Clarks Breeze Sea Com mais de 9.000 resenhas - quase 90% das quais são avaliações de cinco estrelas - esses Clarks são amados. Os revisores são enfáticos ao afirmar que essas são as sandálias mais confortáveis que já usaram e são um sucesso, especialmente entre as pessoas com fascite plantar. Um comprador que os testou em uma caminhada de três quilômetros disse: “Eles superaram em muito as minhas expectativas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quais são os melhores tênis brancos para mulheres?</title>
      <link>https://vivimodas.com/calcados/melhores-tenis-brancos-para-mulheres/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 14:24:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://vivimodas.com/calcados/melhores-tenis-brancos-para-mulheres/</guid>
      <description>Os últimos anos nos levaram a uma espécie de odisséia do tênis branco, com o boom dos Stan Smiths por volta de 2017, a ascensão do tênis do pai feio em 2018 e os Projetos Comuns se tornando o sapato onipresente dos &amp;ldquo;criativos&amp;rdquo; em algum lugar ao longo do caminho . Em 2021, a poeira da mania dos tênis brancos parece ter baixado um pouco, mas eles ainda são a nossa preferência para trabalhar, fazer recados, sair e praticamente qualquer outra hora que sairmos de casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Todos os sapatos mais confortáveis</title>
      <link>https://vivimodas.com/calcados/sapatos-mais-confortaveis/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 14:24:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://vivimodas.com/calcados/sapatos-mais-confortaveis/</guid>
      <description>Somos grandes fãs de sapatos confortáveis (honestamente, quem não é?), E apreciamos especialmente os que não são horríveis. E embora já tenhamos escrito sobre os melhores sapatos para viajar, para caminhar e ficar em pé, mesmo para pés chatos, finalmente compilamos todos os sapatos mais confortáveis em um único guia prático, de um mocassim de couro flexível à prova de bolhas a um par de sandálias plataforma com cunha.
Tamancos confortáveis “Existe algo mais sexy do que a frase &amp;lsquo;tamancos médicos&amp;rsquo;?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
